有無巴打有經驗係青森摘蘋果

啱啱去到日本，聽日plan左搭JR去青森，本身諗住淨係睇遺跡，但突然之間想去摘蘋果
Google過搵到個地方但係呢啲時間佢停左摘蘋果
有無巴打幫到手

通常得8~11月先有得摘
而家應該收哂皮仲要得零下幾度落雪落到癲

咁凍邊有